有冇人好撚憎人寫email就咁寫fyi

fyi即係想點
我公司試過一個email, 幾個人send黎send去都係寫fyi

係咪for your information

咪撚戇鳩啦

fry you immediately

Fuck you idiot

fuck you bitch

好多打工仔都係左手交右手架啦

打細楷又真係柒

唔寫fyi仲想寫咩?
fwd一個email都要打幾百字